動漫界嘅左膠之最係咪聶風？

一而再再二三無數次放過斷浪，搞到自己冚家剷，全家一個一個咁俾斷浪玩弄，都仲未計嗰啲無名無姓嘅無數受害者

動漫界仲有咩人膠得過聶風？

步驚雲

港漫都計動漫界

一定係NEVERLAND個EMMA

五葉草艾斯塔

膠到痴線，想打佢一鑊

嘴遁始祖呢

艾爾敏呢

真 棄左

你哋當仙水忍死架？

雅典娜、悟空丶火影成堆

有冇角色左膠但冇咩負評

悟空都計？
菲利，布歐都有殺

鼬

野比大雄 有咁多道具都唔殺左胖虎同山木杉

聶風初初盲眼都未咁婆媽，愈後仁者修為愈高

美少女戰士嘅月野兔
一次又一次咁救返毀滅戰士土萌瑩
搞到地球爭啲滅亡
連天皇遙同美智留都頂唔順佢啲大愛左膠性格

左膠嚟講Batman認第一無人敢認第二，諗下佢肯殺Joker，幾多人唔使死

仙水都左膠

點解唔計？
其實港漫有好多好睇作品
不過比某啲老屎忽主編同老闆搞到柒晒，老咗就收山啦
係到霸住香港漫畫市場，搞到港漫柒晒

緋村劍心（逆刃刀時期）就真係左膠到極。

其實風雲完左未?
記得以前睇極都仲有死唔斷氣咁

完咗好耐啦

殺過咁多人先有資格講不殺，正如一個窮撚同你講有錢唔等於快樂你都會覺得佢on9

唔係資唔資格嘅問題，問題係佢盲目地任何敵人都不殺。
大把漫畫或者小說正派角色由頭到尾都會殺人，視乎情況有時都會放過對手，但好少任何敵人都唔殺。